<resources>
    <string name="track_selection_title">Video Quality</string>
    <string name="app_name">Ресурсный центр</string>
    <string name="firstArticle">Удачное название позволяет экспертам грантового конкурса сразу понять, о чем Ваш проект, а также выделить его из множества аналогичных проектов. В названии лучше избегать: - штампованных фраз; - лозунгов; - бюрократических словосочетаний; - абстрактных формулировок; - специальных терминов и сокращений; - ограничений в географии и видах деятельности организации. Важно кратко, но емко сформулировать основной посыл проекта,не забывайте также про орфографию и пунктуацию! Хорошее название проекта содержит в себе описательную часть и уникальное наименование. Это наименование позволит в будущем однозначно идентифицировать проекты и информацию по ним при запросах в сети Интернет. Уникальность наименования проекта можно проверить, введя соответствующий запрос в любой поисковый сервис.</string>
    <string-array name="category_view">
        <item>Медиа</item>
        <item>Самопрезентация</item>
        <item>Управление проектами</item>
    </string-array>

    <string-array name="article_view">
        <item>Название проекта</item>
        <item>Грантовые заявки</item>
        <item>Аннотация проекта</item>
        <item>Этика журналистики</item>
        <item>SMM.Инструменты продвижения</item>
    </string-array>


    <string-array name="vebinar_view_string">
        <item>Работа со СМИ. Приглашение СМИ на мероприятия.</item>
        <item>SMM. Инструменты продвижения.</item>
        <item>Подготовка заявок на субсидии,гранты, конкурсы, премии</item>
        <item>Профилактика экстремизма в среде казачьей молодёжи</item>
        <item>Этика журналистики</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_view">
        <item>
           \n Удачное название позволяет экспертам
            \nгрантового конкурса сразу понять, о чем Ваш проект,
            а также выделить его из множества аналогичных проектов.
            В названии лучше избегать: штампованных фраз, лозунгов, бюрократических словосочетаний,абстрактных формулировок, специальных терминов и сокращений, ограничений в географии и видах деятельности организации.
            Важно кратко, но емко сформулировать основной посыл проекта,не забывайте
            также про орфографию и пунктуацию!
            Хорошее название проекта содержит в себе описательную часть и уникальное наименование.
            Это наименование позволит в будущем однозначно идентифицировать проекты и информацию
            по ним при запросах в сети Интернет.
            Уникальность наименования проекта можно проверить,
            введя соответствующий запрос в любой поисковый сервис.</item>
        <item>Рассмотрим заявку с точки зрения эксперта, и на что нужно ориентироваться, чтобы шансы выиграть грант были максимально высокими.
\n1) Пропишите подробно календарный план, мероприятия, количественные и качественные показатели.
\n2) Важно все, что вы написали в заявке. Эксперт видит недочеты (а они есть у всех). Но главное здесь: чем меньше недочетов в вашей заявке будет, тем больше шансов на успех.
\n3) Обязательно указывайте верную и корректную информацию, например, исследования, статистику и количественные данные.
\n4) Пишите как можно более понятным языком. Не используйте ни сложные профессиональные термины, ни сленговые слова.
\n5) Постарайтесь писать как можно более кратко и емко. Убирайте "лишнюю воду" из заявки. Эксперт ориентирован на выявление сути, помогите ему в этом.
\n6) Покажите вашу заявку знакомым экспертам или коллегам из других организаций. Пусть они рассмотрят проект, ориентируясь на критерии оценки (на всех грантовых конкурсах эти критерии указываются в положении) и дадут вам обратную связь.</item>
        <item>Аннотация позволяет быстро понять ключевую суть проекта, его содержание и цель. Обычно объем аннотации около 2000 знаков, поэтому излагать материал нужно кратко и четко. Главное, не придумывайте ничего нового, ведь по сути, аннотация – это краткое изложение информации из всех разделов заявки.
\nСодержание аннотации:
\n- основная идея проекта;
\n- социальная проблема, которую решает проект;
\n- целевая аудитория;
\n- механизм решения проблемы;
\n- основные этапы реализации проекта (календарный план);
\n- ожидаемые результаты;
\n- дальнейшее развитие проекта.

\nАннотация должна дать ответ на следующие вопросы:
\n1. Зачем необходимо реализовывать проект?
\n2. Кто благополучатели проекта?
\n3. Что будет сделано в рамках проекта?
\n4. Какие позитивные изменения принесет проект?

Отрицательно на восприятие аннотации влияет:
- большой объем информации;
- излишняя эмоциональность;
- преобладание личного мнения, без отсылки к фактам;
- история организации;
- орфографические и грамматические ошибки.</item>
        <item>Этика журналистики</item>
        <item>SMM.Инструменты продвижения</item>
    </string-array>

    <string-array name="webinar_description">
<item>5 способов пригласить СМИ на мероприятие
\n 1. E-mail: классика всегда в моде
\nСимбиоз приглашения по электронной почте и качественного follow-up — всегда рабочий инструмент.
\nСоветую придерживаться следующих правил:
    \nпривлекающая внимание и понятная тема письма;
    \nпитч без лишней «воды»;
    \nуказание даты и времени мероприятия;
    \nкарта с указанием места площадки планируемого мероприятия;
    \nобязательная аккредитация с указанием почты и телефона, по которым можно подать свои данные для списка;
    \nупомянуть о подарках гостям (их наличие повышает посещаемость более чем на 70%);
    \nдресс-код (позаботьтесь о том, чтобы все чувствовали себя комфортно).
\n 2. Мессенджеры делают вас на шаг ближе
    \nСтарайтесь поддерживать связь с уже знакомыми вам представителями СМИ посредством социальных сетей и мессенджеров.
    \nЛучше всего для этого подходит в первую очередь Facebook, во вторую — WhatsApp.</item>
        <item>SMM. Инструменты продвижения
        \n1. Контент-маркетинг
С контент-маркетинга в принципе и начинается SMM. Качество контента определяет работу и эффективность остальных инструментов SMM.
            Чем лучше контент, тем дешевле и лучше будут работать и другие инструменты SMM.
Контент - это любое содержимое, которое потребляет аудитория: представительство
            в социальных сетях, описание бизнеса, нейминг, публикации, изображения, видео, прямые трансляции и вовлекающие сторис.
            Видео - самый эффективный вид контента, который поможет увеличить вовлечение и конверсию.
            Для работы с видео можно пользоваться онлайн-видеоредакторами.
            Например, с помощью InVideo можно создавать ролики продолжительностью до 15 минут.
            Программа подходит для производства контента новостной, познавательной, развлекательной направленности.
            При подготовке видео можно задать качество, выровнять звук, настроить другие параметры.
            Онлайн-видеоредактор InVideo - доступен в бесплатной и платной версиях.
            Даже в первом варианте пользователю доступен широкий набор инструментов и шаблонов, так что он может подготовить с помощью программы вполне качественное видео без вотермарка.
\n2. Управление сообществом
Управление сообществом или комьюнити-менеджмент это в первую очередь общение с пользователями! Комьюнити-менеджер должен вовремя обрабатывать вопросы, возражения и негатив пользователей. Установите четкое время реакции - в идеале 1-2 часа. Ни одному человеку не понравится, если ему придется ждать ответа 2 дня.
Составьте FAQ “сборник” вопросов и ответов, которые чаще задают пользователи для ускорения времени реакции.</item>
        <item>
\nДля того чтобы подготовить заявку на грант, НКО рекомендуется соблюдать следующий алгоритм действий:
    \nизучить основные понятия, касающиеся заявок на гранты и социальных проектов;
    \nпроработать федеральные и региональные нормативно-правовые документы, регламентирующие добровольческую деятельность;
    \nознакомиться с видами фондов и видами грантов;
    \nпроработать основные параметры, которые необходимо учитывать при выборе фонда;
    \nвыбрать фонды и гранты, соответствующие содержанию устава СОНКО;
    \nизучить структуру заявки, подаваемой на конкретный выбранный Вами грант;
    \nосвоить алгоритм составления заявки на грант;
    \nпознакомиться с критериями оценки проекта и оценить адекватность запрашиваемой суммы на финансирование каждой статьи расходов;
    \nоформить заявку и приложить к ней требуемые сопроводительные документы;
    \nпознакомиться с мифами написания проектов и доводами их развенчания.
</item>
        <item>Профилактика экстремизма в среде казачьей молодёжи</item>
        <item>Этика журналистики
        <item>
             \nПрофессиональная этика — это юридически не оформленные, но известные, одобренные обществом и четко прописанные правила, которые действуют в той или иной профессиональной сфере.
            \nЖурналистские этика и стандарты — это этические принципы профессиональной журналистики, или «кодекс чести», который в разных формах сформулирован в медиаорганизациях и профсоюзах.
            \nИздательства могут сформулировать свой «кодекс чести» журналиста, который будет распространяться только на их организацию. Законодательно закрепленных этических принципов нет, но есть Закон РФ «О СМИ», регулирующий правовую сторону медиаотрасли.
            \nКаждое издание дорожит своей репутацией, которая напрямую влияет на продажи и доход. Правила «кодексов чести» сводят к минимуму возможный репутационный ущерб для медиаорганизации.
            \nОднако принципы новой журналистики и гонзо-журналистики строятся на отрицании любых проявлений профессиональной этики.
        </item></item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>